神逆轉！曼聯上演費格遜時間 紅魔的血性又回來了

英超第8輪，曼聯在落後2球的情況下，完成了不可思議的大逆轉。最後時刻，「費格遜時間」再次在奧脫福上演，七萬多曼聯球迷陷入到了狂歡之中，紅魔的血性又回來了！

萬萬沒想到，曼聯在前10分鐘幾乎在夢遊，球隊竟然在主場被紐卡素連灌兩球，而紐卡素在前7輪比賽總共才攻入4球，而且沒有一場比賽的入球數超過2球，在那時幾乎所有人都認為曼聯已經無藥可救了。畢竟，曼聯最近已經四輪不勝，球隊四面楚歌，士氣低落，摩連奴的帥位也在遙遙欲墜。

但足球的魅力就是你永遠不知道下一秒會發生什麼。在第18分鐘，摩連奴就博命式的用馬達換下了拜利，摩帥的這一決定徹底讓劇本反轉了。在第70分鐘，正是馬達用入球吹響了曼聯進攻的號角，隨後馬迪爾扳平了比數，最後時刻山齊士上演了絕殺，奧脫福球場徹底沸騰了，曼聯等待這一刻已經很久了。

BBC賽後稱：「這才是我們所熟悉的曼聯。」從OPTA賽後統計來看，曼聯全場有18次的射門，並有8次射正，而且控球率達到了驚人的73%。曼聯今場的信念就是進攻進攻再進攻，在這一瞬間，摩連奴的曼聯終於完美的化身了為當年費格遜的曼聯，球隊永不放棄的精神終於在最後時刻換來了絕殺。

只有這樣一場蕩氣迴腸的勝利，才能夠真正的讓曼聯走出陰霾。在曼聯與摩連奴逼入絕境時，曼聯身上的豪門氣質才能夠完全的體現出來。曼聯用這一場勝利徹底讓那些質疑者閉嘴，英國媒體之前稱馬迪爾、普巴與山齊士已經形成了小範圍的「反穆集團」，他們想做掉摩連奴。但我們看來，今場比賽當中這三人應該說才是最大的功臣，馬迪爾完成了扳平比數的一球，山齊士完成了絕殺，而普巴完成了一次關鍵的助攻。正是他們導演了這場大逆轉，這也是劇情神奇的地方。

這場勝利的意義遠不止3分那樣簡單。這很有可能將成為曼聯今季的一個轉折點，在經過這樣一場逆轉之後，曼聯的精氣神又回來了，球員們也更加團結了，更關鍵的是摩連奴不再一味的擺大巴了，當他被逼入絕境之後，摩帥也可以用進攻來做出回應。如今的曼聯實在太需要這樣一場大逆轉，曼聯將士們逆轉的不僅僅是這場比賽，也是摩連奴的帥位，也是曼聯今季的走向。

傳聞係費sir可以直通球證耳機，直接控制球證

又黎魔性再現

繼續吊命

驚唔驚比精浸死呀

摩狗終於知道點用錢

身為曼迷 呢d波收晒貨

贏又魔性
輸又魔性
叫魔聯啦